{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000235",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028213?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화순 더휴일캐슬펜션 (신축) 운영 정책"
    },
    "text": "- 無等山(ペンションの裏山に位置し、トレッキングや登山が楽しめます。)\n- 王蜂峰(自転車、トレッキングが可能な名所)\n- 徳裕山(自然と文化が共存する名山)\n- 武覺寺(国宝第83号に指定された寺院)\n- 東光寺(第19代元覚寺の礎石を刻んだ名刹)\n- 水岩谷(美しい自然と木々で構成された名勝地)」和順には様々な景観が存在します。 その中でも和順2景には雲柱寺と和順3景の白亜山があります。和順4景には古墳遺跡が含まれており、和順5景には数万里ツツジ公園があります。 また、和順6景には西珪峰岩があり、和順7景には延屯里森林亭が挙げられます。最後に、和順8景にはセリャンジが含まれています。 各景観ごとに魅力的な風景と歴史を見ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "和順のペンションの裏山には何がありますか？",
            "answer": "無等山があります。"
        },
        {
            "question": "和順の名所で自転車やトレッキングが楽しめる場所はどこですか？",
            "answer": "王蜂峰がそういった場所です。"
        },
        {
            "question": "和順の名山で自然と文化が共存している場所はどこですか？",
            "answer": "徳裕山がそういった名山です。"
        },
        {
            "question": "和順の国宝第83号に指定された寺院はどこですか？",
            "answer": "武覺寺です。"
        },
        {
            "question": "和順の名刹で第19代元覚寺の礎石が刻まれている場所はどこですか？",
            "answer": "東光寺です。"
        },
        {
            "question": "和順の美しい自然と木々で構成された名勝地はどこですか？",
            "answer": "水岩谷です。"
        },
        {
            "question": "和順の2景にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "雲柱寺と白亜山があります。"
        },
        {
            "question": "和順の4景には何が含まれていますか？",
            "answer": "古墳遺跡が含まれています。"
        },
        {
            "question": "和順の5景には何がありますか？",
            "answer": "数万里ツツジ公園があります。"
        },
        {
            "question": "和順の6景には何がありますか？",
            "answer": "西珪峰岩があります。"
        },
        {
            "question": "和順の7景には何が挙げられますか？",
            "answer": "延屯里森林亭が挙げられます。"
        },
        {
            "question": "和順の8景には何が含まれていますか？",
            "answer": "セリャンジが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 291
    }
}